## Теоретичне питання
1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript

    Прототипне наслідування - це особлива здатність мови JS, що дозволяє одним об'єктам відтворювати властивості
    та методи інших об'єктів. Тобто в такій системі є батьківських об'єкт, властивості та методи котрого використовуються
    як прототип, та об'єкт-нащадок, що іх успадковує. Це зручний спосіб зробити код більш модульним та використовуваним, 
    що, як результат, дає змогу зменшити кількість коду та зробити програму більш зручною для підтримки та оновлення.

2. Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?
   
    Виклик super у класа-нащадку потрібен для того, щоб:

    - передати аргументи батьківському конструктору для обробки
    - мати можливість розширити оригінальний функціонал батьківського конструктора в новому класі
    - для забезпечення правильного порядку ініціалізації всіх класів у ланцюгу наслідування
    

## Завдання
1. Створити клас Employee, у якому будуть такі характеристики - name (ім'я), age (вік), salary (зарплата). Зробіть так, щоб ці характеристики заповнювалися під час створення об'єкта.
2. Створіть гетери та сеттери для цих властивостей.
3. Створіть клас Programmer, який успадковуватиметься від класу Employee, і який матиме властивість lang (список мов).
4. Для класу Programmer перезапишіть гетер для властивості salary. Нехай він повертає властивість salary, помножену на 3.
5. Створіть кілька екземплярів об'єкта Programmer, виведіть їх у консоль.

## Примітка
Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

#### Література:
- [Класи на MDN](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/JavaScript/Reference/Classes)
- [Класи в ECMAScript 6](https://frontender.info/es6-classes-final/)
